% -*- TeX-master: "./main.tex" -*-
% *************** Strona tytułowa ***************

\pagestyle{empty}
\noindent
\begin{center}
    UNIWERSYTET EKONOMICZNY W KATOWICACH
\end{center}

\begin{center}
    INFORMATYKA
\end{center}

\vfill
\begin{center}
    \textbf{Łukasz Osadnik}
    \par \normalsize \textbf{157249}
\end{center}
\vfill

\begin{center}
    \Large
	\textbf{Budzik z wykorzystaniem mikrokontrolera}
\end{center}

\begin{center}
	\textbf{Alarm clock utilizing microcontroller}
\end{center}

\vfill
\vfill
\vfill

\begin{flushright}
Praca licencjacka \\
pod kierunkiem Doktora Tomasza Staśa
\end{flushright}

\vfill
\begin{center}
    KATOWICE 2026
\end{center}

\newpage 

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyhf{} % sets both header and footer to nothing
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\fancyfoot[R]{\thepage}

\begin{center}
    \textbf{OŚWIADCZENIE PROMOTORA}
\end{center}

\par \noindent Oświadczam, że niniejsza praca została przygotowana pod moim kierunkiem
i stwierdzam, że spełnia wymogi stawiane pracom dyplomowym. \\ 
\par \noindent Pracę akceptuję. \\ \\ 

\begin{minipage}{2in}
\begin{center}
\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots{} \\
(data)
\end{center}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}{2in}
\begin{center}
\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots{} \\
(podpis promotora)
\end{center}
\end{minipage}

\newpage

% *************** Oświadczenie początkowe ***************
\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth}
\begin{flushleft}
\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots{} \\
Imię i nazwisko

\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots{} \\
Kierunek

\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots{} \\
Nr albumu
\end{flushleft}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth}
 \begin{flushright}
Katowice, dnia \ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots{} 
 \end{flushright}
\end{minipage}

\begin{center}
    \textbf{OŚWIADCZENIE}
\end{center}

\par \noindent Mając świadomość odpowiedzialności prawnej oświadczam, że złożona praca licencjacka pt. Budzik z wykorzystaniem mikrokontrolera\\
została napisana przeze mnie samodzielnie.
Równocześnie oświadczam, że praca ta nie narusza praw autorskich w rozumieniu ustawy z dnia 4 lutego 1994 roku o prawie autorskim i prawach pokrewnych oraz dóbr osobistych chronionych prawem.
Ponadto praca nie zawiera informacji i danych uzyskanych w sposób niedozwolony i nie była wcześniej przedmiotem innych procedur związanych z uzyskaniem dyplomów lub tytułów zawodowych uczelni wyższej.
Wyrażam zgodę na nieodpłatne udostępnienie mojej pracy w celu oceny jej oryginalności przez Jednolity System Antyplagiatowy prowadzony przez ministra właściwego ds. szkolnictwa wyższego oraz przechowywania jej w Ogólnopolskim Repozytorium Prac Dyplomowych, oraz wewnętrznej bazie prac dyplomowych Uniwersytetu Ekonomicznego w Katowicach. Oświadczam, że poinformowano mnie o zasadach dotyczących oceny oryginalności pracy dyplomowej przez Jednolity System Antyplagiatowy.
Oświadczam także, że ostateczna wersja pracy przesłana przeze mnie drogą elektroniczną jest zgodna z plikiem poddanym ocenie w Jednolitym Systemie Antyplagiatowym.
Jednocześnie oświadczam, że jest mi znany przepis art. 233 § 1 Kodeksu karnego określający odpowiedzialność za składanie fałszywych zeznań.

\begin{flushright}
\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots\ldots{} \\
(podpis składającego oświadczenie)
\end{flushright}


% *************** Spis treści ***************
\tableofcontents

% *************** Koniec front matter ***************

