% Główny plik dokumentu – kompiluj właśnie ten plik

\documentclass[a4paper,12pt,oneside,onecolumn]{book}
% Ustawienia formatu dokumentu:
% - a4paper: format A4
% - 12pt: wielkość czcionki
% - oneside: jednostronny druk
% - onecolumn: jedna kolumna tekstu

\linespread{1.5} % Zwiększenie interlinii (1.5x) dla lepszej czytelności
\input{style.tex} % Dołączenie pliku z definicją stylu dokumentu

% Dołączenie plików z bibliografią (literatura i netografia)
\addbibresource{refs.bib}
\addbibresource{url_refs.bib}


\usepackage[titles]{tocloft}


\begin{document}

% *************** Front matter ***************
\input{front.tex} % Tutaj znajduje się strona tytułowa, spis treści, oświadczenia itd.

% *************** Treść rozdziałów *******-> 80-130 tys znakow
\chapter*{Wstęp}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Wstęp}
Wprowadzenie do tematu, omówienie czym jest budzik oraz mikro kontroler.
\chapter{Projekty innych ludzi}
Przedstawienie projektów innych ludzi.
Na chwilę obecną na google scolar udało mi się znaleść.
\section{Zegarki}
Choć mój projekt nie ma na celu prezentacji czasu na ekranie lcd lub w podobny sposób.
Ważną częścią tego projektu jest pilnowanie która jest godzina.
\newline\newline
\parencite{lukman2016development} oraz \parencite{khan2012designing}
\section{Budziki}
\parencite{screws470digital}
\section{Inne}
Inne projekty które mają wspólne cech z tym co chciałem osiągnąć.

\chapter{Co chcę osiągnąć}
Wstęp do tego co chcemy osiągnąć
\section{Cele osobiste}
Celem jest zlikwidowanie potrzeby korzystanie z telefony jako budzik'a
\section{Cele ogólne}
Chciałbym stworzyć alarm z wykorzystaniem mikrokontroler'a ukrytego w pluszaku który można sterować na różne sposoby z telefonu lub komputer'a.
Dodatkowo chciał bym udostępnić możliwość tworzenia własnych dźwięków budzika użytkowniką.
\chapter*{Teoria}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Teoria}
krótki wstęp do tego co chcemy zrobić
\chapter{Technologie}
krótki wstęp do wykorzystywanych technologii do osiągniecia naszego celu
\section{Raspberry pi pico 2}
mikro kontroler który będę programować
\subsection{C++}
język który będę wykorzystywać
\subsection{FreeRTOS}
bibliteka/system do zadań asynchronicznych
\subsection{Pi pico maker mini}
nakładka (HAT) raspberry pi pico który będę wykożystywać
\newline\newline
posiada złącze na baterie oraz bzyczek
\section{Opakowanie}
opis metod wykorzystywanych do tworzenie pluszaka w którym zamkniemy nasz mikrontroler
\section{Klient do alarmu}
(z angielskiego client) interfejsy po których komunikacja z mikrokontrolerem będzie możliwa
\subsection{Strona internetowa}
strona wykożystujące interfejs REST API mikrokontrolera do komunikacji z nim
\newline\newline
dodatkowo kożystająca z technologii PWA/serviceworkerów pozwalającej wczytać pliki graficzne, html, css oraz javascript raz a następnie przechowywanie ich w przeglądarce.
\subsection{CLI}
tak zwany commandline interface pozwalał by na komunikacje z urządzeniem z terminal'a również za pomocą REST API
\newline\newline
napisany albo w C++ albo Deno/Typescript (Łatwiejsza opcja).
\subsubsection{Projekt interfejsu CLI}
projekt faktycznego interfejsu wierszu poleceń zgodnie z filozowią unix (programów robięcych jedną rzecz dobrze które można ze sobą połączyć)
\subsection{Aplikacja natywna}
napisana w bibliotece GTK4/Adwait'a (możliwa zmiana) pozwalała by na kontrole alarmu bez użycia przeglądarki lub terminala zarówno na telefonie jak i komputerze.
\newline\newline
dodatkowo dzięki wykorzystaniu natywnej biblioteki zamiast pakowania Electro'u aplikacja będzie znacznie miej zasobożerna niż przeglądarka internetowa.
\chapter*{Praktyka}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Praktyka}
wstęp do faktycznej budowy gotowego rozwiązania
\chapter{Oprogramowanie mikrokontrolera}
w tej sekcji zajmować się będę tworzeniem oprogramowania do mikrokontrolera.
\section{Komunikacja bezprzewodowa}
programowanie chip'u wifi obecnego na mikrokontrolerze
w tym API REST
\section{NTP}
programowanie systemu pilnowania czasu
\section{Bzyczek}
programowanie sygnału dźwiękowego
\chapter{Opakowanie dla mikrokontrolera}
wstęp do budowy opakowanie
\section{Tworzenie pluszaka}
proces tworzenia pluszaka w którym zamkniemy nasz mikrokontroler
\section{Wypełnianie wnętrza pluszaka}
składanie peryfieriów i kabli do kupy.
\chapter{Tworzenie strony internetowe}
wstęp do tworzenia strony internetowej
\section{Budowa interfejsu webowego}
w tej sekcji opisuwany będzie proces tworzenia strony internetowej do interakcji z urządzeniem.
\section{PWA}
wykorzystanie technologii pwa do zapisywania strony w przeglądarce internetowej.
\chapter{Budowa aplikacji CLI}
wstęp do tworzenia aplikacji cli
\section{Implementacji wcześniej zaprojektowanego interfejsu}
w tej sekcji opisuwany będzie proces tworzenia aplikacji cli.
\chapter{Programowanie aplikacji natywnej}
wstęp do tworzenia aplikacji natywnej
\section{Tworzenie interfejsu graficznego}
w tej sekcji opisuwany będzie proces tworzenia aplikacji natywnej od strony wyglądu.
\section{Programowanie interfejsu graficznego}
w tej sekcji będziemy programować funkcjonalną część aplikacji
\chapter*{Podsumowanie}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Podsumowanie}
Podsumowanie wyników mojej pracy
To jest mój projekt i się udał.
\chapter{Testy i wnioski}
Raport z faktycznego użytku przygotowanego rozwiązania
\chapter{Co dalej?}
co można by było ulepszyć/dodać do mojego projektu

% \input{chapters/introduction}

% \input{chapters/chapter1}
% \input{chapters/chapter2}

% \input{chapters/ending}


% *************** Bibliografia ***************
% wymagania - Praca musi zawierać co najmniej 25 pozycji literaturowych, w tym 4 pozycje obcojęzyczne. Przypisy muszą być zgodne ze stylem APA. jako {nazwisko, rok, strona}
\newpage
\chapter*{Literatura} % Rozdział bez numeru
\addcontentsline{toc}{chapter}{Literatura} % Dodanie do spisu treści

\section*{Bibliografia}
\setcounter{mybibcounter}{0} 
\printbibliography[heading=none, notkeyword=netografia] % Wyświetla źródła nieoznaczone jako netografia

\section*{Netografia}
\setcounter{mybibcounter}{0} 
\printbibliography[heading=none, keyword=netografia] % Wyświetla źródła oznaczone jako netografia


% *************** Spisy pomocnicze ***************
\clearpage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{Spis rysunków}
\listoffigures

\clearpage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{Spis tabel}
\listoftables

% Jeśli chcesz dodać spis kodów (próbek kodu) 
\clearpage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{Spis listingów}
\lstlistoflistings

\end{document}


